FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (305) 歐聯咭返貨未呀

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

推呢個

Sor各位大佬小弟太柒冇改number
麻煩推返呢邊

ganth27
死賤種諗住送win 俾佢點知慶祝

追和走場都唔撚益你

一到完季想快啲玩fifa20
重頭開始

真打 唔夠打 又要換油雞打 好野 就係我無得贏都唔俾你贏 一領先 就lag到仆街

抵撚死，支持巴打

有冇人friendly

D5料

今晚CCB玩away win

未來巴，有冇帶埋ps4返黎

真係死賤種嚟
做完任有2場約剩
諗住送埋佢，跑半場慶祝又睇replay
仲好意思pause 撚哂3 次要我走
即刻換隻夏狗入嚟屈佢low driven 再走場

我D1, 但唔算好勁，加我玩場？
我用Dr 隊

好波👍👍

Tots 老母打41212打左中場食咩chem好 要唔要set stay back

做DR個任贏緊然後彈game

大家覺得干狗打防中係咪同韋拉差好遠？
用慣左佢大肉腸轉韋拉會唔會無咁好搶

轉咗router 真係多咗home刷快好多

巴打ok 講聲

好波呢啲屎忽鬼咪撚益鳩佢

你知唔知邊個偉拉
偉拉先係大肉腸佼佼者
佢勁干Sir唔知幾多

韋拉呢啲黑長粗煩到仆街

想問CCB咩黎

facebook果個炒咭襟兄弟

岩岩DR, 重邀可以嗎

唔知幾時有個概念係 偉拉冇咁好搶 細粒仔先好搶
用完先知，偉拉係全方位殺人機器

巴打好波

其實even 出左toty kante, 班pro 打比賽都係揀韋拉多

而家都有pro用哥利斯卡搭古

再upgrade 係咪應該史岱換古列?

93 telles 同88 差別大唔大， 本身想睇alex sandro有冇

gg

你個名sandro實有TOTS啦, 不過我諗起碼都要1M
出既話telles應該再跌

GG巴打，你用呢個陣都俾你吊打

係因為e-champion league 限3icon 同3ucl player 所以先會有唔係TOTY 同 moment icon

btw, 個球我冇禁掣都12碼

刷obj啦大家

你試吓唔好成日標，用防中切吓passing line, 非必要唔好控中堅tackle

lihkg home win d人都幾自私 連續幾場同一個人佢home我away 一場都唔撚會讓返 我成晚就一場home都無

招friendly時間又到了

有個叫wereda 咁上下名既 走場狗黎

態度正確

巴打psn係咩
D4料

我d1 有冇興趣玩下
俾個psn我啦

佛系約炮
緣份到了就邀我吧

Any friendly?
D1料

好啊試下

D1/2升降機
17-22w

Me ok

推

送緊home win
2min

Ok

我c字頭

呢個人都幾仆街架喎，幾次都係咁

Linhk

原來bb油雞同sbc果隻差唔多僳
賣咗佢整sbc先

狗黎 好多次啦

9up
Cct

名都串錯唔好幫佢

點先可以home win..

人地隻moment黎

係，成日亂標

見到lihkg away win個個都走 屌 恰9我

lihkg冇away win

巴打仲玩唔玩
之前加過你
但嗰次好lag

終於幫返閪幫過我果d人 好難遇返

你咩名？撞到你嘅話俾場你

之前未出moment 都係韋拉多

最後一場先走

發現好多獌都係走場狗

我？熄左機

Gg
你個Robbery

Gg bro 巴打勁 好驚你隻朗癲sm

One more?

好 等等 要食約

打得唔夠整體
靠佢一個

你都有robbery

咁遲啲先啦

巴打同我玩ok?

有冇巴打砌下 金二金三料

巴打依家可以？

係

added

崩壞100連發
巴打好勁

等陣加你

Gg 巴打 唔係啦 我都係g1料

佢有幫我

依位人兄可唔可以唔好影衰連登仔

好多走場狗同真打狗

4格打唔打

gg巴打
你比ea逼害

你隻ddg 上身

等你

入咗一球個勢去哂你到
同上半場差好遠

又俾ea逼害，DR跌左150分，場場都中柱中柱，人地又係9射中人再補射，俾ea屈左成年都重係會火，真係eq唔夠

我防守好有問題,標錯晒位..

刷 GAYA 好難

得4格打唔打

盡量封線唔好標 btw 我覺得第一隊守得好d

隻tots賠左未

無劇本我真係即刻上IFC跳落去 你老母臭西EA
咁撚樣同我OG

等1點，應該有

我自己就會讓返，但都遇過d自撚獅。。。

打4231，推隻後衞打cam位，食埋加傳波道具

我同一個人連撞三次都冇讓返
之後直接1st goal win真打算

巴打打唔打場先

Thx ching
要學多d好似你用robben 咁

勁多專長

不過唔會勁左
係根據佢數值黎形容佢

404

個六角形先正
好似以前winning自己整數值全99個啲人咁

好慘.....

有沒有friendly?

屌

Add咗UM字頭

又幾好笑喎

CLS
一手fing入去

邊個 GK?

哇屌呢下勁

刷緊 home win 巴打 打番 lihkg ok?

lihk 點送比你？

打工仔發緊脾氣
唔撚撈啦屌你

s

sethma 好野

First goal win 入唔到波
換tots打

咁賤

算 佢即刻讓我入波再Quit

應該太多Away 搞到燥左

Lenglet

又中堅

又cb

所以話撚左唔好刷home win
刷1 2
不過冇人理

又cb
平既話整返隻入sb回氣隊

因為大部份人都刷到
理鬼d away

dr啲gameplay入一球即刻幫哂一邊
好痴線

去左邊

upgrade呢屌

同問

都要8-9萬..

半場lead 一球 下半場對面會有buff

ea究竟想柒到點

土超tots
西甲league upgrade
煩撚夠未

蝶戀巴係咪打frdly

我刷唔到HOME
要真打

first goal Win啦
算係最公平

出左了

17

西甲guaranteed 會唔會85

出埋堆垃圾 又食人張tots

啱啱打完一場 補2分鐘 個鐘94我解圍過半場仲可以頂返轉頭攻 好彩最後守到

肯定個code未整好出唔到西甲 tots guarantee

正路都係聽晚出

不嬲禮拜2出

等張土超做祭品

第一包 81+ 就中兩隻廢 TOTS

黎黎黎 開機先
岩岩打緊隻狼

有冇咁好運

哇 cls

屌第二包 藍光 阿根庭....

CDM

個機率可能錯錯地 大家快做

...
做左8包 0walkout

你得邀我？
開住包先

見法國仲以為ben爺.....

Any friendly?

唔屌ea了

仲有賓周馬同基斯文

完全買唔到ucl rare

根據上幾次做左40包都無果陣
我深信今次都打手黎姐 呃我唔到既

你地有無咁易中？

真係咁易咩 做左15包 walkout都無

7包rare一隻navas

我做咗三包中華拉尼已經覺得好好

8包0

做左3包
中左隻拉膠

比忠巴 屌打4:0 痴線架

Fuckfuckfuckyou
打唔打下

Gg
你上半場中鉛 我射親都有

中卡叔
出咗3大聯第一次upgrade中

你中鉛啦
我隻mane咁嘅位都入到

咁下半場調返轉姐
你下半場肯定難踢左
我相信
仲奶唔奶

食個fitness先

刷隻濕鳩左閘刷到頭都痛
有無frdly玩下

做左5包 最高83

有

不過得4格你得唔得

刷梗週任

屌 成班打手同員工入侵連登
又要忍住唔追post

Lchho
試下囉

頭先先話以為中ben爺 之後...

又多個ea員工

加左

我不打了. Jpg 唔夠抽

隻古華特隱隱地形

西甲冇運
意甲再黎

土超pack Ea叫大家等多日，it做唔切

佢好一時時
打WL表現幾好 蠻牛咁

36個鐘

我都係覺得牙朗打正直勁啲
可能打法唔同

做左馬旬尼條友成日隱形既

第1包已經中左sarabia

做左5個81＋有 3次都係出82 81

Gg bro
不過3格gameplay衰左啲

隻祖域開始隱形
打前仲入波少過攻中明奴

唔望你出tots比我 比D肥料祭品我都心足

Now ok?

乜鳩都冇呀屌
做多幾包放棄

Ok 你邀我

做左5包 試下先

做左10包
最叻都係中兩次果隻橙色gk其餘得81 82屌那星

突發
出番土超tots sbc了

開極都Adan Savic

做sup都未夠班又祭得

想問土超tots中左巴西右閘算唔算中好野？

我都中佢...我想要隻高rate肥料呀屌

巴打我都加左你

有一件

好撚多打手

diuuuuuuu

Gg bro 好勁 好難攻

打場？

Gg.次次都咬得好緊 有半隊波啱啱先轉 未習慣

好 你邀我

唔賠 乜春都冇 得隻jardel

好難守 勁多5腳人

仲未有

等我一陣
係咪要出game先搵到個名

好似係 你唔洗出我出左

做左
88cb 好似仲未算最差

電視開walkout都冇 手機開一包就有

琴晚做多2包81＋
1包82 81
第2包 81 81
係咪痴線架屌......今日認命唔做了

唔該

屌那星嬲到時空錯亂打錯字

聽朝訓醒all in全個倉d廢金去搏賓爺返屋企

吊咩 全部垃圾8182 個個咁易中咁

Gg bro
唔夠抽

i know that feel bro

有個中完丹比利再中賓爺

Gg bro 巴打你都勁 驚你d sm

你sm撚到我
我個啲鳩黎

我亂出 都唔係好過到人 你第一球阿古勁靚

本來抽左一包諗住算
上黎睇完以為好易中
換多左5次黎抽都係81/82
各位ea員工放過我地啦

你3球都靚
第日再玩過

好

我開普通果隻次次開75 76
開81+就81 82

仆街了 原來第7包就會中

你都係打手

各種花式曬命
這些機會.....

有冇ching放coins呀
Tg:

開第三包
見到水印
藍光
阿根廷 扯咗3秒
banega

未用過拉狗

想問1m既話呢隊可以點汁

唔啱chem喎中場
換隻tots英超中場先

等食評

西甲sbc出左未

個土超TOTS啱架喇？
唔會出普金呀

做完啦

土超87龍

張相唔算特別靚
做高甸算數

貪佢西班牙易連

前日做左出普金點算？
好似仲未賠？

上面有講

土超隻尼日利亞LM d stat幾正

算唔算好野

89告魯夫定90 Son?

聽日先比翻個土超TOTS PACK黎？

我土超guarantee中左佢
大數睇落好勁但係有幾項細stat唔掂

我都係中佢

唯有放佢上祭台

公廁嚟 我都係
啱啱賣咗佢

要買卡做就算了，做

我都想。。 。

轉左張相
見頭幾日張相同普金一樣

無間地獄

唔係講笑，如果俾隻小花我，唔大執反而入唔到隊。

小花 基沙文 丹比利 賓爺 賓周馬 都好
沙拉比亞都好

一起身就見到堆打手po圖
自己整就出垃圾

我整左一包 81+
出馬體會83 84
但又諗番英超果時
即刻收手

Diu

我都中左垃圾87左閘

41212打lcm/rcm邊隻會好啲想買隻icon玩

一包中肥料

攻zola
守blanc

87係最低既tots

另一邊會拍pogba我都唔知叫攻定守

之前做左土超張卡去撚左邊？ 唔見佢補送

今晚先有

super lig 啲數值打super sub好似幾好

係 另外 隻Visca 打cam 或翼 都幾好 我噚日買左隻試玩 6萬抵用 玩完用來祭都抵

visca composure高啲添 可能仲好用

有冇人做張88 lenglet?
諗緊做唔做好

有張 ucl rare vinicius 諗緊放唔放好
其實啲人係做UCL MM定PREMIUM SBC

肯定係mm
依家max price唔放等乜野

唔覺得會勁過普金拉膠/varane好多

奴得緊要個d 隨時用緊夏神 小花打supersub

打Dr啲課長成日換呢啲入嚟

岩岩睇Twitter 發現左swap card 可以賣啦，啲人瘋搶中

上年出ultimate tots個陣有冇出返5大聯賽嘅upgrade比人做

我見過人pele 都做supersub

有咩用唔係應該全世界爭住賣咩

無左呢個月既swap sbc啦喎

香港最強

對邊個？

今晚一點有 可以繼續奴

係今個月新出既

啲人講緊sbc 有可能要用，搶定先

9係=6月?我唔記得5月係8定9

5月係8

運氣好都得既

打wl見過 96 真朗supersub

Jesus

講真隻真朗好多人都用得唔勁，輸比C朗多過真朗

我自己用小花打後備勁過正選

點解咁快有6月既SD卡?

好過冇

假圖啦下話？

呢的連負皮都呃唔到

有冇人出coins 幫朋友收

Data base 好似真係有9號fut swap 但唔知點解咁快有人有

我估係抽bronze pack本身應該抽到嗰隻銅人
但係ea又搞錯左變左swap deal

Cls, 做咗7packs, 俾咗5次Nacho我，食完又俾返我

89 油雞最好個位係咪CAM?

LAM CAM RAM ST
呢四個位我都見過人用得勁
擺LRAM 有頭有速有盤有射5星腳4*SM
CAM 插入勁 ST 放到跑
睇你玩法咋真係 新手都識用

10次出NAVAS
感恩了

又過千場
又係一張好滿意既卡

有無同好？

用油雞成日射中柱
我另一隻係93 世三
唔知邊隻打CAM好
用落世三CAM仲順
但係擺油雞喺LAM 好似浪費咗佢射波能力咁

上集有用,今集無錢買

總算做upgrade中過tots

利申：英超到宜家第一次upgrade見到藍光

所以係睇打法
我覺得93世三同89油雞論玩左咁耐黎講都係油雞全面D 勁少少
你邊個打得順咪點擺
拎佢打LAM 可以多樣頭鎚
放狗4* CUT IN 都得 , 唔會浪費既...
有時強迫拎隻貴人打CAM 發揮唔到仲衰

唔該蝶巴
試下油雞LAM先
另外想問下RAM依家用緊生日Costa
隻三星腳真係唔得
如果想upgrade 可以轉到啲咩
Budget 800K

有，門神

ST CF 位 入場打RAM?
本身諗住話BEST添

係 隊波無翼位
有無咩好提議？

用緊英超 德甲隊

佢定 moment 舒米高勁d

我正考慮油雞sbc定買tots ben爺，巴打點建議？都係做窄4231中間cam

認真 無分不大

用過

砌咗隊新陣

係CDM唔知放乜好

我隻迪基亞keep住水準演出，基本上後衛擋唔到都會入，已經3星期

有錢ben yedder, 窮撚油雞
我自己就覺得tots 勁果班跟本屌打icon

ben yeah同油雞好似差唔多價姐?
不過而家梗係玩tots啦
油雞出年先玩啦

做得緊係講緊起馬有7-8成咭出2-3成錢啦

廢龍 kepa都勁過佢

都市傳說，賣左佢再買過會正常返

想問下隻TOTS guarantee派翻未
是關我嬲到QS咗隻Casilla

tonight

講咗點補償未
不過EA咁撚度縮 派翻guarantee已經好好

咪就係俾返個pack你

唔該Ching

唔使 我都中左伏

Upgrade中左cazola 有冇食評
定係做sbc用左佢算

Inaki williams 有冇食評

今晚可能又搞錯開左西超出黎

禁都好
不過西甲應該唔做
得ben yedder 電話佬想要

屌 快快手賣左佢啦
就算買返ddg都以過而家

中場咁多防中

人生第一張做sbc既icon
就算依家啲龍升到94/95都冇諗過換

睇落好似vds正d
6'6

睇下班pro player 用邊隻咪知邊隻勁

第6包中 算數唔做了

見好貴諗緊做唔做

收coins 出嘅加tg

睇下要求咩rating，84都會做，85就不了

無晒比賽啦，油雞之前都無乜人用

應該都要85

Budget 400000 差隻防中/攻中 諗緊賣唔賣blanc 買baby古烈治同普金kante 大家有咩建議

咁就不了，有3隻90以下，風險太高，唔值

一定無vds
仲有個優點就係綠線vvd

想知佢點處理開土超中左SARABIA/DEMBELE 個D 有TOTS IN PACK
道理上要賠TOTS
不過佢好似唔係好講道理

個隻野本身你唔應該會有
佢冇收番已經算好人

同意 84會做 85一定不了

仲有我覺得
無腦即射
綠燈生波
邊個龍門都死

我不如用個差唔多兩米高
又有接傳中技既vds
接下啲瘋狂燒味 同 守角球仲好

我心理上又真係失好少傳中

唉，用佐1200場，佢真好似返佐國家隊無場好波，球球都避波，出迎keep住打空氣，如果換我整vds就算

你0岩, 有潛質做EA員工

無追幾日po..
如果要做sbc 大家揀ramos定godin

Of course godin

事關我仲用緊totgs ddg
so far 都正常無派膠
不過就局限要用英超/spain cb 諗住換隻icon gk 可以玩下其他cb

換
真係信我
千場試用家無9 up

好多祭品價, 85 當13萬好大機會輸一半

20隻有9隻係12萬或樓下
3隻只係值5萬幾
真係可用既只有4-5隻值得打正選
其他15隻後備都稱唔上,理論上都用黎轉生,大家自己諗

利申只有200份之1既機會都會博

真係要多撚謝EA

唸翻英超 德甲都真係算好
西甲法甲應該伏的
意甲如果85rating都抵既

我成日覺得ddg 有save with feet 可以守下地波
如果荷甲抽到de light 都想轉下 始終依家都係用緊英超cb

意甲平均數值應該會高啲 但應該都好多肥

有朗的人已經狗衝啦

留左廿幾包 球員包 all in 意甲

有沒好介紹

等法甲定ultimate先all in好

下星期唔係法甲同意甲咩

你地個個講完唔中
個個轉頭就POST隻藍卡出黎，咩料先

仲keep 到ultimate? 我都係今朝有酒今朝醉算

兩個大野一齊?
咁荷甲呢

可能ALL IN法甲算
意甲應該都唔會中到D大獎，睇落法甲好似平均D隻隻都玩得下

有沒大神可以幫手睇下眼 點汁
想換st cm但唔知邊隻好

到我了....我睇完你地咁易中...又試下[url]
[/url]

Godin勁啲
Ramos性價比高啲
自己睇餸食飯

屌......

可能要上黎呻下再抽就到你了

個個聯賽都已經上黎叫春

認真，我英超大小upgrade起碼6-70包全部冇料到，派彩儲埋近20包一樣乜都無，到德甲都玩咗10包upgrade+派彩都係冇轉運，西甲淨係想要ben爺咋，達屎我入到隊會試下嘅，同ddg只係8chem變10chem，表現估計唔差幾多。

究竟點樣入到UCL RARE 可以點SET FILTER?? 差兩張

希望你中賓爺啦咁

你target定某幾個球員既UCL卡好d
琴日有D巴打講好似Cervi易snipe d

我好似都50包upgrade+各種gk同肥料

有冇人用過tots bsilva
我見人地用跑得好快但扭波好似少鈍

扭波好勁呀 感覺仲勁過美斯
對親都辛苦

我都祝你起碼都中一隻入隊玩下啦，當然中多幾隻就仲開心啦。

呢隻就算冇用過都知唔可能鈍啦

我用過motm個張真係唔算扭得好快喎
可能tots boost爆先唔鈍掛

德甲gk burki
呢兩日snipe到兩張幫我搞掂個sbc

想換走阿奴用佢

咁樣有排都Snipe唔到
你試下search special card
min bid price 7000 之後max buyout price 10000
去59分鐘個頁Snipe
我1分鐘就買到 小心唔好買錯non rare

用左幾耐時間？ 用電話定ps4

59 分鐘個度 會自動refresh?

今晚會出 SBC 啦 放心

你又知？

總結英超tots 50包2張，德甲4包1張，西甲2包0張
個伏太大 不做了

616 隻閃金
當你1500 一隻賣走都差唔多一球

你要不停咁上一頁->SEARCH->冇卡既話再上一頁->loop咁樣先得
家陣D卡斷哂貨，你基本上filter sort左做special card就得，price range你跟上面個巴打咁樣set都得
cervi / burki果D球員都冇出過其他special card所以都唔使驚會買錯

唔會
自己前一頁, 下一頁咁REFRESH

中左咩先

thanks 兩位巴打

用APP好似唔識自動refresh

大家咁話
可能上年趕住出世界杯mode，所以EA d upgrade sbc出得爽皮d + 好佛心咁好鬆手比大家中

Ederson bsilva jovic 而家連sbc都無卡做

用app一定要不停上一頁->search->上一頁咁樣先得

換TOTS 老母同費蘭甸奴

老母係邊隻

費蘭甸奴 CDM係換個CM CD CM陣定當佢CM用?

韋拿老母

電話 search 人名 special
max price 10000
早午晚得閒就撞下運氣
search 左50 次左右掛
一見有就買得

why not both

都唔錯啦

回本有突添啦

見到但買唔到 sosad

godin 有2個RARE PLAYER

角球已經入左11球/31G

有無巴打有3*SM ST說明書
TOTS JOVIC所有STAT都勁但係3* SM
有位射綠燈入8成, 問題係搵唔到位..

First time

3*skill扭唔到啱位射 搞搞下又甩埋波真係會好燥

我都用緊jovic，3星sm真係好kick，帶唔到波

玩西甲既真係整哂2隻都唔怕
除左TOTY Ramos Varane，西甲都冇其他中堅勁過佢地

老母 費蘭甸奴 bsilva 呢條中場線會唔會店

反正都買唔起TOTY嗰2件 我都整哂用落幾好

費奴加簡迪就是無敵

90簡迪得唔得定 96買唔起

點解matuidi 得85會有水印屌你EA撚夠我未

佢係計TOP 100 nif 有暗花
咁岩第100隻係佢 所以有暗花

但矮

想問有冇人試過用大哨打翼?

咩都講比較嘅姐，同gullit vieira嗰d點比呀？

實無問題既 曬料咁解
高PAC 雙5* 有身份 唔鈍

後備都係咁打啦

下下等佢走位少好多機會

講起就嬲 開驚初期以為中kante 打定飛機
點知

無錯
而家放佢打lam 玩first time 同頭，效果幾好
但係佢只係一坐炮台，落唔到底出唔到波，交波都差

最多用假heel to heel同渣fake shot
Drag back 之後唔係scoop turn差好遠

想問假heel to heel 點出

各位用tots Havertz 的 你們打cam 定 ST 我用佢打lcam 同 cam 但效果都不好。有沒有説明書分享一下？

lui同seth都係打邊cam

L2 fake shot
慢d 同核突d

L2+左stick 前+fake shot 果個？

L2+fake shot但要same direction

3* sm嘅話，好過真heel to heel好多

反而想知5星點知
次次都係拉後個波

打右翼 B-Day細佬定RM簡些路好

唔會係簡些路啦
右翼啵 一定係細佬好使

見佢平咁多不過今集兩個都未用過

多數當CDM用

唔明你個問題

打4231 朗甸lcam 另外3個點排好

細路Rm 係真右翼 , 5*sm 4wf , 傳盤射都ok , 不過射就依家唔太夠用
(83 finishing 好似)
cancelo 係夾chem 右閘

我估佢講4星個heel to heel. Heel to heel 係右stick 前 》後

油雞
細哨 賓爺 丹比利

我排就 朗甸lam st 油雞 ram dembele cam BEN
實力上 BEN同油雞都打到任何位
油雞ST 又幾屈機

賓爺打cam得88stam會唔會好快斷氣

heel to heel 同 L1 fake shot個差距係
步幅同發動速度
前者快但短 適合避開旁邊既攔截
後者慢但距離長 用黎超車壓落底線一流

棄左驚又唔想買貴人追進度
玩draft係幾爽

cam位通常都要換後備入黎
其實4隻都可st可lrcam

5*要㩒加速掣
唔加速就會出咗你果招

美斯換走dembele
Ben
朗顛 美斯 油雞

有d想唔要金卡華拉尼,買tots pique好唔好會唔會太慢

慢到喊

砌sbc godin好過

買左dembele玩 好好扭

打錯字
想知5星點出fancy heel to heel
5*撳L2+fake shot會係拉後個波再向前

明白了

終於中張西甲藍卡
Mm
不過係oblak

就今個星期wl 試下佢，對親佢都勁到仆街

坐底10幾saves , 順腳綠燈近柱照救

反而toty ddg 真係無咩特別

左右閘用緊88sandro 同86 mbabu, 如果3，40萬upgrade是佐一邊搞邊隻先

咁難得開到walkout 屌你橙色

對家個龍永遠左撲右撲
試過對navas都 19 saves

真係唔講唔知，因為4/5下意識唔會出假h2h

4/5*

轉tots telles或者等意甲tots

屌你老味我開左兩隻重覆西甲84橙龍

我覺得假h2h有時好用過真，所以4/5*都成日用

不過㩒唔正會出咗ronaldo chop，呢招出親都伏

假heel to heel有樣野好係佢會用身位去護波

我琴晚都係
仲要連續出2次，跟手發現原來橙卡都唔當rare gold

我用佢做CDM都可以

出現了

我都試緊，一開頭ST,依家ram, 暫時覺得ST順d

屌你地個個都係咁...講完唔中唔使10mins就post圖上黎

下個到你中

為左隻垃圾game掉爛左依家又要買返

買多兩個做spare

拎到d insight
Thanks ching

玩哂d rare西甲卡啦

我都玩哂嬲嬲地bid堆返黎玩

L1 fake shot喺邊路對捉路撚好有用
捉錯就空晒 你鍾意岀又得 爆入禁區又得

Stegen有冇食評

我都係用假多過真

真就搏combo 多

無知問句假fake shot即係L2 fake shot? 未用過。以為等企定定fake shot, 普通fake shot, L1 fake shot 同埋5星scoop turn

L2 fake嗰下好好fake

即刻番去試下先

Jovic去皇馬

12張金卡 全部rare
最高出左79

要同跑嘅方向一樣，企定出好似係fake pass但唔記得幾多* skill

果個無普通金做好蝕

me too , 兩邊離龍門太遠

1m內英超st有沒咩好介紹咁多位

我用佢打cam好鬼正喎

90 son

唔係玩你
但俾多100k用牙朗係最好

sam gor如果仲玩緊應該會吹奏tots dembele

買牙朗就唔只100k了 成隊要再汁過

係咪無哂UEFA稀有咭

原來L2 fake shot變向咁快
一直都唔知有得咁用

jovic簽6年 應該要成億歐元

TOTS各自出曬咁多個聯賽之後，係咪會有一個星期係mix咁多個聯賽最勁果d?

橙福 歐聯牙路
冷門啲就bday馬斯咬

composure係咪問題

應該衰在composure

好似60m+5m euros

放空哂俾佢射應該唔大問題
sam gor應該貪佢好扭啫

早期用佢張84黑卡的確幾好用

cls 白菜價
又後生 又證明左實力 （歐霸carry到四強）
咁先60＋5m

希望佢唔好好似亨特拿咁

係 Ultimate

德甲d人除左拜仁都係偏平

之後仲有無promotion?
係咪有咩futties

呢個要睇EA今年想點

想問問呢 lb沙拿好唔好用？
20萬有隻又90 見佢數值又幾好
但打lb怪怪地 同埋咁平係咪有伏

就歐聯牙路

拜超人冇俾拜仁搶先係奇

拜似買Werner

用過橙卡嗰隻都已經好好用
係出咗bday馬細先轉

Sam而家個陣咩樣

入埋werner就差唔多換好血

coman werner gnabry
tolisso sanches goretzka
alaba sule pavard kimmich

全隊後生

多仔買嗰幾件勁平

用緊窮人版歐聯牙路已經好滿足
好難想像貴版有幾勁

我仲橙
用緊黃金牙路炸
所以先想換隻

或者咁樣問 仲有冇人會玩wl dr

冇點變過啦，淨係用咗之前淨低d錢買咗隻費癲
不過都淨係打咗場sb嚟試，其他都冇郁過

永續tie仔

有冇巴打放 最後收coin
有意tg africanblack

呢個lineup咪又係歐聯8強

應該係sancho搵到買家？多仔忽然咁爽手總有d嘢嘅。。。

不過都冇玩好耐啦就咁將個陣擺咗喺度

正有人擺錯價 一路想試下

買埋橙neuer try try

果然係ea員工

對親歐聯牙路都會俾佢入一粒

歐聯牙路個模組係咪白色頭髮定係黑色
好少對到

屌 今日gameplay閪撚到

買werner真係等中伏
jovic似初起既利雲拜唔想買都正常

隻game 淨番兩個禮拜仲收

有沒有friendly? 想繼續試Havertz 同vvd

發覺普金馬些路打cam都幾勁

B.Silva似唔似cruyff果隻靈活？買左隻bb cruyff用覺得幾正，但條氣真係太短

嗰次刷wass第一次試將隻toty擺正攻中，嗰次起就用到前日先賣

新手無知問下
點解咁講

bb pele

就完驚啦，唔建議再浪費錢落隻驚度

跟隊

我5月入坑左右
而家已經課左大約3000幾蚊
咁快完驚唔係大約9月尾10月頭左右?

6，7月開始冇乜人會再玩架啦
係課嘅都留返下集先課啦

有冇人friendly, 銀1-金3料

下集唔撚玩

OK收到巴打

屌 中垃圾

啱啱打完 你现在ok?

點都有人玩嘅 不過課太多就最好唔好 除非有好想玩嘅球員

屌啦dr個game play d山跑唔撚到 on9

D人

不過呢隻GAME真係我見過最昆錢既GAME
最初以為今集既野可以帶去下集但原來唔得
但佢D球員又貴 得果一年貨仔咁就沒左可能幾千銀/成萬銀

課少少都ok嘅 反正而家都夠買到好多人
適可而止is ok

有諗過佢 但係唔夠錢

定格幾秒再快播

玩多兩集你就會知點樣唔課金去玩

ea係咁仆街架啦
想整到理想陣
0課就要係咁打 無時間就要課金

其實而家都知既 但每星期賺得十萬左右
想買自己既理想陣唔知要等幾多年

屌你老母班ccb玩乜撚嘢away win呀

呢個似network 問題多的

有冇人用過卡蘇拿
放後備掂唔掂

我無定格幾秒再快播

下年西甲多返啲人玩

3* sm st 福音

屌on9連輸五場 場場對面9禁就入 sm出唔到

有冇fdly 試下新隊

又係你呀陳生

咁我下一個先

完game前終於用到隻韋拉
係中場一拍對面就甩

gogogo 未夠chem 唔好打得咁大力

過埋tots
基本上都冇野可以出，除非果年有歐國/世界杯
最多炒下冷飯咁
好多人都唔會再玩/少玩，等FIFA20

Gg bro -6win 我打得好差 唔知打緊咩

gg bro 以為又12m

EA真係on9,
我做下體會任已經選易d ge world class,打人地後衛做龍輸2球先，俾coates接晒d波

根住打D1嬲得濟唔記得轉陣對住人地neymar, mbappe ，中場又無輸wor,人地2球中柱，最後1:1

連登無晒人刷home win?

橙紐用左幾場好神 穩定有近門神救 出迎快

應該會繼續用

食左隻土超tots仲未賠

刷home win見到lmk

玩到成個倉無哂卡都未抽得中藍卡

咪講左今晚送番個土超pack

返到香港刷極都係away

好撚想要ben爺
一陣又手痕做多幾包upgrade

做到無哂卡都無等guaranteed
希望抽得中

試下disconnect之後再入返去刷

disconnect係指？

guarantee要85 rating都唔知做唔做好
感覺中伏機會好大

Ps4入面測試網速

測完再刷？

測會整到你斷線
你當refresh左

都係away

抽到home就ccb
屌咩

係咪巴打黎 真係想知有咩咁唔respect 佢贏我2球慶祝串我我都無野照正常玩

贏波仲叫人respect佢做乜

好似係巴打
G1/e

any fdly?d3料

問佢點解但唔應我 諗住睇下係咪連登d巴打 咁撚奇怪嘅人

Oblak 同 Stegen好唔好用

Oblak正常
Ter stegen而家試緊

做人唔博仲有咩希望？驚你就輸一世

應該走場咪曬人時間，又要輸又唔rq 太唔尊重人

Stegen 9萬幾好似幾抵

記得佢個psn應該同佢打過

你唔係分析過西甲好伏咩

屌你老母Raymondfan

一齊伏好過自己伏麻

幫人刷左十幾場 自己一次主場都冇

都係睇運，對我黎講，唔抽呢個=無機會見到西甲藍光
但連登仔個個抽upgrade都輕鬆中咪唔會做

頭先撞到佢作客 即走
點知跟手又撞返佢做home 條友即撳 笑撚死

下個po俾我開

update下FAQ教人揀波衫被人走homewin可以點搞

你又岩
都係做了

咁黃既

條友以為揀波衫走無人知

個theme

老虎蟹都做

唔好中卡叔就得

下個po update FAQ

20:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

一半係伏喎，連肥料都做唔到，今朝都講過84就做，要85就不了

抽唔到咪輸少少離場
呢排又多硬吹
根本唔存在輪

砌icon用哂了

一半唔係伏喎

玩ut 就梗係抽

隻toty ddg真係膠膠地
雖然知係風水野但都係換返alisson算

英超夠多好野 得2隻伏

但勁多苦主

有無frdly

第一場派膠俾人15度位無反應射遠柱入
俾多一場機會佢

想覆桌

究竟呢隻game有冇正常龍

新手想問點先會係開pack 既時候有球員行出黎？

達屎同oblak等緊我哋

的高級肥料比古烈治食曬
我頂盡砌到84

同要oblak 咁大想頭

你地都係咁？我以為我上網有問題，又插lan又試wifi幾場都係咁、普通SM都唔順

85

有d卻步

Ea賠左條毛

等睇大家表演
Btw，隻土超幾時比返我

仲未送翻個土超TOTS 個PACK翻黎

你頭先唔係咁講

無ucl upgrade
點撚樣做埋剩低個格呀屌佢個閪

土超呢
Ucl又冇

啱啱搵到隻秒撳都搶唔到

反而隻土超90可以諗下砌

仲要80 chem

OBLAK

Cls

85已經夠煩 仲要咁高chem

好痴線 呢場完全係ea話事既表表姐

好想要

又話有swap deal 成手普金

頭45Mins 俾你屌打 之後ea逼害返你

中冇女隊友

先抽為敬

不過你用robbery好好多 唔好轉啦

唔比番個土超包黎先
我邊有TOTS交上去比西甲

警世

Obj個幾隻？
上次隻gomis今期隻土超都有啦

一樣 又有ucl upgrade
Ea 真係逼害玩家

又冇*

我戰勝了

法國已經扯左

點撚樣 肯俾翻個包我未

用硬吹做
中肥料當打個和

96肥料計落無蝕

真。ea員工

係 岩岩想試下ibra 打場friendly都有script 你隻dembele Ben yedder堅勁 好難守

大猩猩好運到

85 搵命搏 大家gd luck

痴線

我都啱啱試咗6場oblak
仲衰過courtois
唔知ter stegen係咪差不多?

碧基或者可食用？

中咗Ter stegen

唉，又龍....

same

我對過最撚癲係ddg
講緊係普金戈隻
其他版仲廢過普金

員工猩猩

祭隻90 TOTS 拖其他咭去做

中番隻90 TOTS

蝕

91肥換90肥

冇晒普金？????
我岩岩放左4張普金 張張都貴過市價
全部一分鐘唔洗比人buy now

Rating 81-83

91中93 蝕晒84肥料
我諗中96碧基都叫打和

屌你老母臭化閪EA仆街冚家鏟

屌 張土超tots 幾時賠返呀

法國真係無咩野輸

阿根廷

原全感受到

睇完你個人開心番晒

鬥慘

經歷左兩次

96Pique
今集抽最高rating嘅卡

navas

葡超 巴西 波圖 cb ....

一諗天堂，一諗地獄

你地咁多肥料做sbc

由community 到而家D guarantee一直都係地獄

好撚開心！

唔求好多 艾巴，碧基已經夠做

屌那星猩猩真係痴鳩線咁撚好運

次次都中高rating龍
咪不斷用返隻龍掉落下次

土超pack重未找數...

普通西甲升級中

中Parejo

拎去交隻feghouli 都仲高1點數值
屌你EA連肥料都要昆鳩埋我

壕到要祭費甸砌icon 了

多左人

真係估唔到 已經10個正選untrade

中左隻90速矮撚cb

屌你屌你屌你屌你屌你

中左西班牙🇪🇸就知輸左一半
出隻艾斯拍斯俾我
高rate肥料好過冇

喂，你咪撚再黎啦喎，你個個星期係咁容忍有個限度

我咁多個league guarantee 都係中最平果三隻

Block撚咗佢唔使煩

呢個又係痴撚線個個星期都中一兩隻

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

82 靚國藉都炒到6千幾

痴撚線...

你中otw朗呀 dllm

全部7000$樓下入 爽賺

好慘我之前兩次都係龍
意甲中牙朗一次過補返哂

又係龍

中卡叔

邊啲炒到6千幾咁誇張

下？????
Price range 最高13k喎

8千了
暫時見就靴里拉 葛斯
應該仲有

D價咩事

知音人

Ching 好波

Coman gotze meunier呢三隻俾人搶到buyout price直接買走

Okok唔求賓爺 艾巴都好夠 入game好唔好用

仲要用左貴價82做

有法國旗就夠

屌你Fejsa都有炒起嘅一日

睇唔誇
係咪全線82升價？

透

拉比奧特升到成7k
出貨開心過開卡

屌 土超個pack冇得賠
Ea賺到盡 肥料卡都唔比你

屌 求正評

Tots 93柏利祖
好唔好用？

中左幾次廢人終於有好少少。。

班尼加又中左 土超又未派 EA想撚我撚到幾時

係咪要等土超個sbc完先賠

想要法國國旗姐都咁難

60pace
你撚得佢掂top100都得

96 pique有冇賺

不過不失

Aspas有無食評

最高都係10k點樣過萬

中碧基

dllm 刷完gaya出隻alba俾我

qs佢囉on9

navas 係咪廢

Who

我覺得勁

扮咩，你簡直任揀啦屌。

試咗幾場暫時無咩嘢，但人哋嗰個就膠膠哋。

屌 gurantee中navas

屌我以為講緊個龍

Sorly

靈活又快傳波都唔差
係射波衰啲

卡叔

是日收獲

高甸配拉膠幾好

高級肥料

可惜係租借

公平咩

講得柒
應該係max price
150隻全走

暫時garantee
EFL:84 henderson
MC:87 Rousillion
SPL:84 Koval
EPL:94 Robertson
LigaNOS:89 Felipe
Bundesliga:95 Trapp
SuperLig:82 Jardel
Laliga:96 Pique
得robbo入到隊

EA你不得好死呀
點解可以中到最柒嘅banega

痴撚線笑撚咗

向內撥

又中最低rating果隻肥料都唔掂

土超88 又唔過90

土超88rb>祭落西甲sbc>89rwb

啱啱送翻pack

比張咁既垃圾我

今次唔中低rating 不過又係龍

土超pack 返黎啦

同你一樣
但我用咗隻91土超去祭

中ter stegan
major league guarantee 紅卡 夾埋中第4隻龍
玩開西甲，聽日都係中肥料可以棄驚了

我等左你兩日，你比我中87土超，今晚就祭落西甲，87連肥料都做唔到

咁多肥料加埋都一隻油雞啦，唔洗棄

終於唔係中龍

邊有咁多砌blanc都要補錢
砌隻inaki就得

用緊生日Costa 打RAM
頂唔順佢隻三星腳
有1m budget
請教下咁多位巴打可以點upgrade

用緊 英超德甲隊

加埋每個星期weekly 3隻，差唔遠啦

仆街，本身已經有張吹得

套現

值六皮咁大把，做肥料算

屌，土超同西甲都係中最平個件，有冇咁撚黑

屌你老母

你都係想俾人屌姐

掉隻djene加10張卡落去, 一開出返djene, dklm ea

咁都show出黎

推
入場轉4231 Costa RAM

係你面前, 呢d卡算得上乜野, 企開d啦猩猩

猩猩幫幫手
英德西甲包未中過好野
紅卡都係
星期四幫幫忙

feel到到你了

btw 你好似中過古烈治wo今集

有小花未

個個掛住做EA打手

大力神 4231 搵隻8 chem

差個ICON夾LINK
砌偉拉定CAM ICON好

睇真d 你似41212 五個前場

搵中後場就正路d

咩陣黎

costa換allan拍費癲打隻防中好過啦
前場都四隻仲落大力神

想換前鋒 用緊baby油雞 2m內budget有咩好選擇

我用緊Firmino 打會攻嘅CDM位
效果好好 又撞得

如果RAM 邊隻大力神 可以一戰？

唔中美斯好心就咪show出黎....

In game 4231

tots
我就寧願換隻tots allan打雙防中
油雞st 世三 明奴 havertz

4231 咁就最正路

儲到就拎錢砌韋拉 end game

本身CDM個位係費癲拍老母
不過覺得老母進攻幫唔到好多
最後賣咗 用咗明奴
想知道Allan進攻得唔得？

End game韋拉頂邊隻好？

已經無卡做guarantee 是否end game

請教德甲 RW / RM tots Gnabry 同月Sancho 差成1M

用落差好遠？

個陣一直都差隻靚右翼，好想換 ， 但Sancho 1.5M 真係好撚貴

照試雞拿比 定其他方案？

得rating高 冇撚用

條氣應該差好遠

你有無陣睇下? 睇下會唔會有其他option?
至於雞比同sancho真係無得比

都係普通德甲陣，後備垃圾多

高級肥慳返啲架喇

紅卡全垃圾

西甲guarantee 好似唔太抵做 唔係太多好野係個pool

將兩隻翼放sub 出兩隻利華德國幼齒應該仲勁
轉4231 3cam陣

中99 messi你就唔係咁講

中navas 又一隻後場

基拿比有咩唔好？
Dr對過好快又44腳
Sancho數值好d但貴成球 但3wf
自己衡量啦呢d野

有呀, 有時會轉

基拿比唔差
又快又撞得
Sancho就未用過

條氣99 vs 81 呀

有無友誼賽玩下

Dllm

六十幾萬 轉tots 白蘭特囉

或者參考lui哥 （youtube名lui1201)
佢近排用緊德甲陣

仲有咩歐聯人係易買到
仲差兩個task

除左用得既高rate 歐聯人，其他全部無晒貨

可以留名等今晩嗎？

Sure👍👍🙏🙏

等我10mins

ok 了，巴打打完場rival 講聲

而家ok👍👍

想問下星期5會到法甲定意甲tots

入場陣 全full chem 但踢落幾場都好kick 係d cam唔啱位定咩問題？

普巴唔係cam 料

費明奴岩打中間多d

好-6
你油雞兩中柱

你轉451陣
RM咪可以擺法國仔
用包皮唔得咩?
好過諗雞比定辛祖

唔係
你踢得好過我
猜得好好你今場
不過好似有少少lag😂

如果朗 kai 一個打翼一個正前
會點擺

咁我係未應該賣比堤/白蘭斯 調pogba打防中 跟著買隻lam? 有冇咩人推薦 300k~

88包皮當初300幾K買完你覺得好正而家個個telles 你變到又唔夠快又唔夠身位換返少少錢upgrade其他位算了

咁都搵到水魚175k 接

真心呢幾輪WL佢好似隱晒形咁 telles屌打到

佢應該pc, ps4一早插到120k左右

機率一定低到爆 上次英超已中伏

都係要做架, 佢係你抽中小花最近距離既一次喎

西甲 TOTS 中基達菲中堅
拎黎做高級肥料

同紅卡一樣

意甲

我掉佢落去加10張卡, submit完開返佢

今個星期尾先係大獎，意甲加荷甲，睇來要1日14win

真？ 星期四入廢金先

做ramos算

Ps4岩岩見到87包皮70k

而家已經入定

我pc呀直頭插水啦 普金包皮真係比新手玩

真sancho 食評。 guarantee tots 抽到隻硬吹sancho, 老老豆豆三星w.f. 有時都幾麻煩，同埋佢嘅composure超低 。不過就真係好快同埋有五星skill可以龍捲風。不過如果要我用真coin買我就未必啦

如果sub in 打cam fb Nani 或者HL 丹比利 邊隻好d 定係有其他更好選擇？有400K可以用 我隻細哨到70分鐘已經收皮所以想要找個好d的cam 因為每場都出

呢個陣容仲有冇得執？
Trade得嘅得tots Santi carzola, sarabia, navas同埋rodri

Felipe都trade得

紅卡中好嘢機率高好多，可能係獎勵大家對UT不離不棄

紅卡點同guarantee
紅卡話哂都係你一手一腳打返黎
guarantee係人都有

應該試下用雞比先.....唔岩放翻出去都唔蝕，都棄game la

中場好性感 起碼兩個防中先頂得住啲怪獸

師兄可能你對西甲好有愛，但係你個中埸WL會畀韋古強姦死㗎喎。

打錯，係獨特至啱
但要有耐性咁snipe

SIF同TIF包皮用落差幾多？
in game ST/RF

頭先有張4 k 拿玻里RB 搶唔到

我都見到唔夠膽買 唔知依家藍卡咩價

max價

我都見到 但搶唔到

10k或以下買到就買啦 根本就冇

未來熱ching有料

隻隻都2十幾K 點買落手

可能之前做過/抽過d un吹ucl card，我做完個ucl mm仲有剩可以賣。

set 10k 內嘅去 search

都係上網睇到，自己試咗得先放上嚟

五分鐘三隻 之前五個鐘一隻

閃金 歐聯卡呢

我屌 $10000買錯咗隻普通藍卡 各位清記得睇清楚先買

閃金起碼幾皮野

放返$10000出去了

成堆喎

咩mode? SB?

單機得猜波練得到

你地有無咁快手，成日見到都買唔到，snipe左半粒鐘

琴晚比人用全攻陣大炒 決定今個星期五唔再用防守球員

球員數據冇乜用嘅

打得多就有
隻game 9月到而家
可以課黑市coin但有機會被ban

D 紅卡

唔可以 建議你買coin
永不抽卡

想問下你地點知邊張係rare?你地係咪要禁入去player bio睇？？

點數

有錢人/無咁多時間奴：
1.課金買fifa point 抽pack 再賣d人拎coins
2.搵買家放coins比你

窮撚：
瘋狂打Division Rivals & Weekend League

睇隻角，凹入去。

我想問下 個fifa經驗值 即係買coin boost ，加大transfer list 果個 出新fifa 20係咪要重新升過？

傳說中既有前冇後打死擺就

去到完game仲問緊

唔駛

應該有晒point
但係要重新換過

唔該晒

咁d分數今年買左野 下年會比返我

btw我打到而家仲係44 下一級先有100 transfer list

哦 明解

我成日見到都買唔到.....

求大家助攻

助攻

助攻 唔開